明日大嶼掏空外匯基金儲備

大家要注意⚠️十月特衰政府會草草通過明日大嶼撥款，意圖建立大灣區的CBD（大灣區的商業中心），再將工程判比中資機構如中國建築，讓呢D「吸血僵屍」不斷抽乾外匯儲備，要香港🇭🇰兩代人的福祉陪葬！可惡！

cls

祝各高官早日見耶蘇

屌，不如調返轉，加速香港回歸算啦。 日日都睇到D新聞賣港，政府又唔理你，班仆街又死攬D黑警，好L灰！

一定要同呢班PK攬炒

on 9
FUCK CCP

到時班送中派又會搞事

有冇確實嘅會議日期或者程序?

推

等睇到時港紙變廢紙

表面增加土地供應，實質將大灣區居民殖民香港🇭🇰

見老毛就差唔多

希望有bro可以做一個禮義廉賣港數據庫，跟住各自去區、或朋友圈宣傳！

起完都唔夠，起十年， 10年 150人 都係唔夠，都係想抽水

點解明日大愚係用外匯儲備?

唔通起完，攞番港紙同殘民幣走咩！

屌,個度咁撚遠,點做CBD?
係都拎觀塘,鑽石山,黃大仙呢D做CBD啦
再唔係開發深水埗,荔枝角做CBD都好過個邊啦

會有鐵路由大灣區駁過去人工島！司馬超之心路人皆知！

兒登仔話係用外匯儲備就係用外匯儲備啦 你理咁多做咩?

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！

集中火力推Post

試著說

兄弟爬山，各自努力

不割蓆，不分化

咁原本住個到d人點算呢？

遣返大陸